香港人 八月活動月 最後一日 注意事項

原本聽日有人申請左合法嘅副本被人集結出黎
點知GM 話人數太多 負荷唔到
ban 左 不過作為香港人公會依個大家庭嘅一份子
我相信聽日大家都會照出黎 打埋依個月最後一個副本
作為資深玩家嘅我
決定出番個副本攻略比大家

相信大家依兩個月打左咁多副本
都升哂lv 同轉哂職
如果有啲仲未轉職嘅 聽日又想出黎
唔該轉定職先好出黎
做哨兵 做坦 做魔法師
都唔緊要 最緊要大家做足心理準備
大家各自做好自己嘅工作

聽日主要嘅野怪 就係狗
佢地唔會殺你 佢地只會打殘你
再捕你番狗竇

打副本又點可以唔扣血 唔受傷呢？
但希望咁多位手足
以不被捕為大前提
畢竟我地仲有九月活動月
同最大嘅活動 十月一號開ser 日
如果我地手足被啲狗捕哂
咁依兩個活動仲邊有人參加？

咁聽日應該點打？
小弟有啲愚見 大家可以討論下

第一
用盡所有方法係佢地未佈好陣嘅時候打散佢地
啲大嘅固定嘅狗屋就唔好圍啦
只會被人反包圍
可以 大家主動圍住啲細嘅流動spawn 點進攻
又或者等佢地未企定嘅時候反沖
唔好再好似以前咁
企定定等啲狗集咩人沖埋黎啦

第二
當我地真係被佢地集好哂人 擺好哂陣
我地理所當然唔可以被佢地如願以償
我地即刻轉去第二個地方繼續打副本
聽日副本嘅範圍好大 唔好被陣地戰纏繞
聽李小龍講 Be Water

近排啲狗好撚古惑
識得用變化術混入我地到
但我地千祈千祈唔好亂捉鬼
大家各自組隊
唔好完全相信自己小隊外嘅人
但都要齊上齊落

打狗 救人！

到時發生咩情況都唔知
好難好似預期中咁順利

前線你地做咩 香港人都一定支持

---------------------------------------------

咁未有心理準備 未轉職嘅手足巴打絲打
又有咩可以做呢？

前線其實都只係打左兩個月副本
而以前一直沿用嘅打法都係陣地戰
我好明白大家希望佢地進化
但進化唔係咁快
聽日大家一定係畫面見到有啲情況發生
會令到大家好心痛
點解又打陣地戰 又企定定被狗沖 被狗捕
我明白大家會好心痛
自己嘅戰友愈來愈小

但請唔好用譴責 怪責嘅語氣
請唔好用粗口 唔好用屌鬼嘅語氣
依啲對大家打副本無幫助
大家記唔記得自己st 友 係點樣迎接班手足？
希望聽日我地係依到可以都絆咁正面嘅氣氛
等佢地可以或者停低稍作休息嘅時候
上黎得到一份小小嘅支持

就算你真係要屌 都唔該大家用不推文回覆
自己發洩完就算 唔好比啲手足巴打見到

我地更加應該做係不停推果啲路線po
資訊po 等依啲訊息更狗流通
更加容易被佢地睇到

正確例子

"我提議佢地可以即刻轉陣去np
依家cwb 太多狗 好難打"

錯誤例子

"屌 cwb 仲守乜撚呀 睇直播已經見到好撚多狗圍緊啦
只有戇鳩仔先會仲守 快撚啲走啦！"

同埋大家睇直播
見到啲比較激進或者比較傻仔嘅做法
請唔好即刻捉鬼屌鬼
一樣提出意見 作出提醒就好
畢竟大家都係同一個目標
有可能佢地只係熱血上沖做錯決定
前線太混亂 唔係所有人都可以俯視所有做出決定

罵戰係最無意思
屌鬼都毫無意義
勝利先係我地嘅目標

依啲係我打副本嘅小小意見
大家有咩意見 歡迎討論

聽日 假如做到大回響 無被捕
已經完成左個副本目標
咁多位聽日見

五大訴求 缺一不可
兄弟爬山 各自努力
不篤灰 不割席 不分化

大家加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

幾句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

831